《賭ケグルイ》呢套新番好有魔性

一開始首OP
女主角賭到好似鬼上身咁
癲到送錢比男主角
有興趣可以去B9DM嗰度搵《賭ケグルイ 01話(新)》

漫畫仲正

顏藝之淵
btw蛇喰夢子好正